{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601951",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "커큐민흑돼지"
    },
    "text": "カキュミン黒豚 (커큐민흑돼지)\\n\n済州西帰浦市城山邑高城里236\\n\n韓食-サムギョプサル , 11:00 ~ 23:00 , 年中無休 , 100石 , 済州島の城山近くに位置する黒豚グルメ店\"カーキュミン黒豚\"をご紹介します。 ここは一般の黒豚とは違う味を体験できる場所で、東仁島社の生姜とカーキュミンを加えた黒豚を味わうことができます。 カキュミン黒豚はお客様の健康に配慮した食べ物で、カキュミン黒豚は最も人気のあるメニューです。 ここはすっきりとした内部と専用駐車場を備えており、車で訪れるお客様に便利さを提供しています。 健康を考える人におすすめのカーキュミン黒豚が食べたいなら、こちらを訪れてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "カーキュミン黒豚はどこに位置していますか？",
            "answer": "カーキュミン黒豚は済州西帰浦市城山邑高城里236に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "カーキュミン黒豚は何を提供していますか？",
            "answer": "カーキュミン黒豚はサムギョプサルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "カーキュミン黒豚は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "カーキュミン黒豚の特徴は何ですか？",
            "answer": "カーキュミン黒豚は東仁島社の生姜とカーキュミンを加えた黒豚を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "カーキュミン黒豚の最も人気のあるメニューは何ですか？",
            "answer": "最も人気のあるメニューはカーキュミン黒豚です。"
        },
        {
            "question": "カーキュミン黒豚の店内はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "カーキュミン黒豚はすっきりとした内部を持っています。"
        },
        {
            "question": "カーキュミン黒豚には駐車場がありますか？",
            "answer": "カーキュミン黒豚は専用駐車場を備えています。"
        },
        {
            "question": "カーキュミン黒豚を訪れるために車で行くことはできますか？",
            "answer": "はい、カーキュミン黒豚は車で訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "カーキュミン黒豚を食べたいなら、どうすればいいですか？",
            "answer": "カーキュミン黒豚を食べたいなら、カーキュミン黒豚に訪れてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 347
    }
}